IBOND 有暗盤!!!!!

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

?

105賣哂

Sh

點賣， 銀行app見唔到有

股票倉已有貨

快賣哂佢
好快到番100蚊

就係唔見有 你用邊間？

Hsbc 有冇人沽到

2點先入倉喎

已SET價 等人食我D貨

國暗而家咩價

連暗做緊110

fat fat

4:15先放得呢

$107.5，好似已經有幾宗大額成交

我記得保證唔係得2厘/年？
分分鐘買完擺足都拎唔返？
定我記錯左？

吹水啦107.5

連暗已經可交易
P盤

110賣晒

中銀唔見

112賣左 大家加油！

有冇人恒生場外交易賣? 打左成日電話都打唔通

200買左 大家加油

108入貨，升唔到300都唔放。

lunch落分行問102.5

cls 115了

120 了

121.......

破左發 好彩賣得快

143

一通係咪要等下午先可賣？

163.2 放咗

仆街啦升得咁快
150以上仲追唔追好

174出晒4手

中銀定期1.6%
1/1.008+1/1.008^2+1/1.008^3+1/1.008^4+1/1.008^5+101/1.008^6
=101.17
四手五百蚊攞去叫雞，唔洗多謝

驚已報

回左144.3，入兩手等升

你地點賣到咁高價的? 17x?新手求救
我135走哂
賺少左好多

中銀101.5

148入左10手

點解可以咁低

手震打錯number
277接左十手

呢隻唔怕坐，有政府擔保，160以下可以盡掃

152放晒

156入左

不如咁啦我賣ibond比你，你比10500我
我每半年比100蚊你，第三年第二期比翻10100你

你覺得合唔合理啊

120 追

半年?就算依個西價 由抽到依家放都係1個禮拜咋喎

成班友以為會有105.5，將心比己都知無可能啦
2016年d人弱智，唔代表宜家d人都係咁弱智

致富影都無

Mpf要入貨 唔關弱唔弱智事，直到水位<$50 mpf先會停手

因住毒品調查科搵上門

有無碎股交易 唔夠錢買

匯豐103.1875

係咪參考only,照set高啲

HSBC點放？

點睇？

e-banking 我的投資搵下

自己諗啦

應該唔係hsbc otc價？

屌 佢係寫賣出參考價 即係點？

人地講左4:15

根本現在都係各間行食散戶貨

理論上你落呢個價HSBC會即刻接貨囉

恆生點賣

183放左4手
建議大家hold到110以上先放

咪平放 好快1拆5

點解可以咁高

1000放哂

otc去到咁高價
個價邊度睇

屌你唔係扮架啵

師兄, 1萬蚊一手, 1000蚊你都肯放... 真勇者

恆生要分行賣?

Citi 3點有價
可以打hotline /落分行放

上網睇電話理財都好似得, 但要密碼

冷靜d
成個post都吹緊水
鬥吹姐

賣比HSBC唔駛
想係交易所放就要

走鬼牙

冷靜d
145同我不問價掃

師兄，數學家

原來已經去到188... 等我岩岩仲諗住笑9你唔識野

灣仔188？

支銀係咪做緊101.5

190高J少少再200放？
賺多2餐算

係

103.1875

Hsbc

Free fall緊呀大户出貨酒牙

200賣左

禁錯左制99蚊走左

中銀沾出係咪無得自己set價？

Hsbc想放高啲 佢會話賣出限價超過合適的範圍

支銀App邊到㩒出嚟睇？

上網先有 app 冇

已經200

上網搵到了唔該
邊到睇暗盤價？

Set 104得唔得？

正

220

103 都即賣啦 執佢幾舊

250了

就快300了
1手賺200%
早知抽多兩手

200買？等香港變津巴布韋？

岩岩250追左6手， 300放左一半
睇黎今晚400應該見頂

幾百萬買杯咖啡

1.6% 3年期定期？定你拎個3mth rate去price隻3y floating ?

要記住FREE MONEY 來
係得咁小就係咁小
冇計

要點set 我見倉有貨 但搵唔到

耀才咩情況

市場洗撚怕咩
市場咩價咪咩價

一通未有........

可以, 咁HSBC個接貨價去到104咪成交囉, 要等

即刻賣

178 now boc otc

邊度睇暗盤價？

個參考價就係匯豐個接貨價？

恆生邊到有得睇價

恆生應該係打電話，但我打咗一個鐘都係線路繁忙

成堆智障仔喺度玩膠

理論上係, 但你落左價佢會再CHECK一次, 如果最終CONFIRM個價係跌左, 咁都成交唔到(通常港所交個IBOND價跌得比較快時會出現呢個情況)

滙豐﹕沽出面值 HKD 40,000 的 03GB2311R，成交價 102.9375%。

點解唔等聽日先賣？

仲低過參考價

參考價UPDATE得好慢, 完全唔透明, 唔係MARKET放好蝕

咁樣賣左
不如留兩手
食足6%

轉做market 要收幾錢

轉左market 你賣出去咪收你100蚊佣金

頭先參考價係102.9375
頭先老竇急住放 幫佢放咗

今晚即刻放落美股發達啦 仲等你呀

如果有幾手, 通常有著數, 因為匯豐個同市價通常差1蚊左右

得兩手係咪會蝕

正常賺多幾十蚊, 不過攪一大輪野賺雞碎咁多, 我會直接放比HSBC算

要親身去銀行

hsbc 唔驗
係個網頁按兩下就放左

網上銀行轉倉唔得咩？要落分行？

上網睇話要親身去
2. 親身到分行辦理（股票市場）

如想在股票市場放售，可於11月16日（星期一）起，到滙豐銀行分行先將iBond轉至中央結算系统（CCASS）。之後，客戶可經一般股票買賣途徑賣出iBond。

若銀行於中午前收到指示， 一般需要3個工作天完成轉貨，費用為100元；但於12月31日前申請將iBond於債務工具中央結算系統（CMU）與中央結算及交收系統（CCASS）之間轉貨，可享手續費豁免。

咁低

係咪通常當股票放會高過OTC?

正常就係, 但如果用銀行要轉倉先, 要去分行搞又要1-3日, 仲有D行要收手續費

有啲行轉倉要收費
賣嗰陣又要收費
如果你得一兩手 其實好似真係冇咩分別

becoz you seriously tried to price the cf with a very amusing approach

一通103.5走左2手

係咪唔會變
我都諗住㩒制算

致富103.4放三手

恒生打電話number用4293沽唔到

致富apps Set唔到103.45

102.75

今日走唔洗佣金

個個愈set愈低 震撚散哂
莊家見到最後

已經走曬貨

Yes stock market

依d都有莊
咪撚玩啦

有無得孖展？
今鋪急不及待想玩玩了

103.3 賣左 好過炒iphone 啦

依家102.85

請問一通點放？見到個價仲係100

Strong Hold la diu

低過103 自己渣算

2%咋

支銀102.75你老母丫

笑撚咗

再唔走 穿招股價

hsbc轉去ccass可唔可以網上搞？

對呀 快d 走

103.8 耀才走3手 算唔算低

明天先得

點解hsbc個buy price and sell price 差咁遠...

通脹年年唔同 自己諗

On 9先用銀行

Bond價 但每曰有息

你只按幾個制，賺幾百

走哂？

129.5放曬

102.95

加一

Ok la 妖才高水少少

痕生沽唔到

差少少就由得佢，啲錢有時間成本

記住ibond 有時間值

已贏咗三年息了

有無圖睇下

same

有4手，計過手續費大概100

真定假

知唔知支銀有無得直接賣？同埋收幾多手續費

因為佢係莊家
佢放俾人梗係放貴啲啦
佢自己收貨梗係收平啲啦
同找換店道理一樣

抹價太大 之後逐日有息計

炒tesla 都冇你地咁激動

啲息都唔係好高姐
同埋點解佢無扣我户口去補返孖展啲錢嘅🤔

你未轉倉，所以沽唔到

幾刺激

有 你户口無錢？

扣左啦😂岩岩睇到

聽日hang seng ebanking可以直接放？

還是要轉倉一個工作天？

連暗炒到上200了

連暗好撚大波波的

103.5 to 104 接貨嗰班可以睇幾多？

梗係沽唔到
ibond係4239

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

202高追左點算

搞錯
早知130同你收曬佢

趁104買返啲溝返淡咪得

Ibond都攞黎炒果幾%真係好撚on9

連暗平台好刺激

有無人係用上商 想知點check價

同問
如果OTC放,係咪聽日網上就放得?
定係一定要轉倉?

邊到有得睇

包生仔?

連暗 你識條鐵咩

有邊個ON 9 會用104.9去買

BOND SYSTEM , YES 唔駛轉系統

大戶好似想散水 $100平手放左

暗盤$103放曬3手 息都唔洗俾 真正0成本

無本生利

$124沽左10手

條友想賺一厘啩

妖才104

104.9 買都有1%?

揸3年派6蚊
咁佢105買
咪最少賺1蚊

有冇人用中銀轉左倉

1蚊+三年時間....

仲有浮動息 唔係淨係2厘

即係年息0.33%

通縮最低都有2%?

大家齊心d 去超市大手掃哂d媽咪麵，抬高個通脹，咁個回報咪高啲囉

嘩 上到2000

上到10400

OTC 要落分行或打電話
ebanking 唔得

OTC 放囉, 佣金係番度

Boc app 冇既

iPhone 回收價？